import { Meta } from '@storybook/addon-docs';

<Meta title="Introducción/Introducción" />

# Componentes de Galeno
Repositorio GitLab de [**componentes de Galeno**](https://gitlab.com/proyectos_galeno/galeno-commons/galenocomponents?page=1)

### INSTALAR componentes de Galeno a un proyecto
-   Conectarse a la vpn de Galeno
-   Ir a <a target="_blank" href="http://verdaccio.galeno.ar:4873/"><b>Verdaccio</b></a> por los componentes a agregar
-   Copiar el comando de instalación del componente. EJ: `npm install --save prepaga-button`

### ACTUALIZAR componentes de Galeno a un proyecto
-   Conectarse a la vpn de Galeno
-   Desinstalar el componente. EJ: `npm uninstall prepaga-button`
-   Instalar nuevamente el componente. EJ: `npm install --save prepaga-button`

### AGREGAR componente a Verdaccio

### MODIFICAR componente de Verdaccio <span style={{color:"red"}}>( Pedir aprobación del cambio! )</span>

### AGREGAR stories
-   Descargar <a target="_blank" href="http://www.google.com"><b>proyecto </b></a>
-   Intalar componente de Galeno
-   Encapsularlo en una story

### MODIFICAR stories <span style={{color:"red"}}>( Pedir aprobación del cambio! )</span>
